我們應該原諒林特首了

特首的錄音後，我希望大家和我一樣原諒她。

今天看了她在記者會的講話後，看到了她那久違的微笑，就知錄音的內容是出自真心的。
她真心希望辭職，因為她自覺慚對香港人，提出解決的方法又不被中央接納。

是她暗中流出錄音，亦相信她在暗中做了很多事幫示威者，不然為何示威者會愈來愈得民心。沒有由政府內部的協助，一個沒有「大台」的運動怎能夠運作超過3個月呢?

相信她將會如前特首曾蔭權會入獄，甚或受到中共的死亡之吻。我們不會忘記你的幫助及啟蒙，沒有你的啟蒙，就沒有二百萬人上街，沒有全民示威、區區示威的攻勢。沒有你的人脈，更不懂聯絡美英議員。

如果林特首殉國，大家答應我會一齊拜祭我們的啟蒙之母，好嗎?

推

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

要我做美國二等公民真心了

不

林特首幫左我地好多
大家同佢打下氣啦!

慎宗追遠

I don't fucking care about her, she is irrelevant as long as she doesn't respond to the five demands

終啊屌

殉國喎，冇佢香港點立國

唔要喎

多謝林特首暗中帶動今次運動